
## DESAFIO WEBJUMP

Este é um tabalho que tem por obetivo de mostar as minha abilidade tecnicas na linguagem PHP. Esse projeto foi desenvolvido um CRUD com as opção de criação e edição

---

## Funcionalidades 

O site tem por obetivo em enviar, editar e deletar aquivos no banco de bados, e trabalho vai ser divido em duas partes, o local de inserção de informações atraves do formulado de cadastro de produtos e categorias.

O formulario de Produtos conta com as seguntes opções:

1. SKU (Codigo dos produtos)
2. Nome (Nome dos produtos)
3. Price (Preço dos produtos)
4. Quantidade (Quantidade dos produtos)
5. Descrição (Que vai conter a descrição dos produtos)

O formulario de Categorias conta com as seguintes opções:

1. Nome (Nome da Categoria)
2. Code (O codigo da categoria)
---
